undergrounddv達哥：天佑香港！

一直關注事件，希望傷者盡早康復，天佑香港！

我想嘔啊

達哥食屎啦

同林鄭講天佑香港一樣

兄弟都唔撐

等睇達哥撐遊行圖

站錯邊覺得點都過硬 香港人遊行鳩做
點知見到香港人命都唔要
都係要認衰仔

貓哭老鼠

真係失望 大事大非 打幾隻字隻就算
睇黎支那合約好肥

达哥活在完美世界都关心香港，感动

含撚啦柒頭

整個咁既兩邊討好廢話衰過潛水

食屎啦達狗！屌你老母臭化閪！

從今以後佢只係林慧韡

佢講緊班官同埋警察

食人血饅頭 屌你老母

唔敢撐？

返去打完美世界啦屌

唔打好過

真係睇唔出佢一直關注囉

死达犬又抽水

關注，即係睇風向做牆頭草，陰陽屎忽鬼

達哥條柒頭又想食兩邊茶禮
傷者可以指差佬/市民
兩邊都可以比佢兜到 正一賤種狗

收嗲啦 达狗 日本人都企得前過你

去佢ig圍屌佢 貓哭老鼠
收皮啦達狗

達粉打晒飛機

一個人鍾意幾時講野就幾時講野，幾時表態就幾時表態，關你地班仆街撚屌叉事啊！！！？ 我地最珍惜嘅仲有言論同表達自由嘅香港就係咁樣啦！！！！
有班連達哥想講乜，甚至連幾時講都要管撚埋嘅撚屌我建議你地移民去極權國家，加入極權組織努力向上爬，爬到最高大把人嘅言論思想自由畀你地班黑心仆街管啊！！

达狗

推

tvb d藝員都有良心過佢

因為有人傷 所以保佑香港
而對成件事唔表達立場先可悲 好失望
你唔開台又避得幾耐？

林奠都話自己無出賣香港 愛香港

收皮 之前把口撬都唔開
依家知大件事就講埋d兩邊都唔得罪既說話
狗即係狗

佢係咪以為自己咁講好醒

係咪講緊受傷警察?

收皮啦 唔好出年先發聲？

希望達哥可以活在完美世界 無憂無慮

唉 達仔真係 寧願佢唔出聲算

唉

不如話世界和平啦⋯⋯
而家許新年願望咩

想睇過左條例仲有幾多人睇

FB班達粉屌鳩晒班反送中既人阻佢地睇達哥

太遲了

佢係咪支持警察咋

達哥真係太令我失望, 已unlike佢所有嘢

係呀係呀
上個月先屌完警犬
所以係支持佢地

對佢好撚失望